[佐敦封區] 藍屍：香港政府真好！有食物送！正能量！

窮開個人標準係低啲

on999 咁不如去食皇家飯啦
有大量保安睇住你
免費食宿

咁好伙食，起碼要封返三五七個月啦

啲罐頭一丁咁撚多fat sodium又冇fibre
藍絲咁鐘意食，唔掛得知save hk 成日死老豆老母

俾你整部隊鍋

全部都係罐頭嘢

不過講開又講 今次政府派d新奇士橙幾靚

食開屎

G持

納稅人錢

我有冇睇錯？ 點解會用膠袋裝通粉

納稅人埋單 林鄭臭閪梗唔怕消費

藍絲多數係長期病患者
食呢d野會死快d

素食點算？

算係咁啦上面班細蚊仔又喺度屌

沒收佢地資產啦快手 有樹皮食要知足了

做慣狗係咁

不如送足一個月麥當勞

挻不錯

挺不錯，又係新香港人語言。

直線篤灰林鄭入美國貨？

第一個回覆是條狗來

同美國左膠一樣
食屎都話香

咁再耐耐啲囉
原來藍屍滿足食屙瞓就夠

入去食啦

實際上封成年都唔出奇任佢玩

你地啲窮閪食開屎啲標準係咁上下

食開屎係咁上下

邊撚個會貪呢啲下欄食物，咁撚cheap 自己冇錢買？

只能講佢地真係好知足

呢班廢柴政府送條鳩毛比佢都知足了

抵你班仆街日日食公仔麵 食到cancer死

咁想政府養去坐監丫嗎屌你

爭在仲未講謝主隆恩

笑死 做狗做到咁低賤

咁一於封埋你地屋企啦

呢個又係提大家支那廢老同藍屍，最易昆
幾包公仔麵就夠

平時捱開麵包?

佢地打手黎㗎嘛

食開屎嘅話呢啲嘢食又真係幾好嘅

舊式鋪頭係咁的

做臨記都有個飯盒丫

如果真心講既話...人生好可悲...有得食就甘心做豬

大部分都係垃圾食物，咁鐘意食封多幾個月啦不如

平時要出去曬幾個鐘先有車馬費，依家有人送上門，挺不錯

一日三餐食垃圾都食出正能量

黃店煮d屎出嚟賣成舊水
連登仔咪又係贊好
咪一鳩樣

無腦嘅係容易滿足啲

又一次証明藍絲係垃圾低下階層
唔怪之得咁鐘意做奴隸

真係呢種人生存黎真係無意思

留言話好嗰班仲唔叫777封鳩你屋企

唔係架 宜家好似新奇士橙都有大陸版

幾個公仔麵就氹到人咁開心

下次封邊度 即刻飛過去

不知足既人太多

好多人連公仔麵都沒

藍屍需要多啲正量，快啲搬去佐敦住

咁嘅份量講到量多質優咁，留言果班應該係乞兒嚟

真係食開屎

呢d日日食真係唔知有無70歲命

真係撚狗咁撚
俾少少野食就fing到條狗尾甩

支持

應該本身負資產

以後佢哋老細改每兩日出呢啲糧
唔出cash
佢哋一定好感恩好知足

食完屙返出黎又可以食，點會唔夠！感謝政府

識噉諗都未嘗唔係一件壞事。

一路食開屎嗰啲人無乜所謂🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

隔離果欄直送梗靚架

窮閪窮撚真係有得睇，民智未開淨係跟大隊走既人係最易滿足，所以做人冇出息唔係冇原因

住劏房講嘅？

咁多野食應該封一個月

多謝🙏正苦

支足常樂

坐監包三餐仲有地方訓

果袋蛆虫

留言嘅人都唔係被封鎖嘅人

你班窮撚平時罐頭都唔捨得買，今次免費仲唔係皇恩浩蕩

好出奇咩, 有腦就唔係藍屍啦
更重要係又唔係佢地比人封, 為左撐政府咩都UP得出
但如果佢地親身受害, 反面快過其他人

狗即係狗

幾肯定留言讚好果堆全部都唔係封鎖區入面

直頭封過世啦,政府來養老

唔明點解唔直接派飯盒

食開垃圾係咁

應該搵批發買再分袋

唔好食

想知 YUKI 三餐點樣分配

有好過冇la
為反而反

睇嚟啲藍屍係又窮又鐸叔

我又真係未試過一連幾日，餐餐食垃圾食物

想知入面班南亞人收到午餐肉咩反應

平丫嘛

公司港豬同事都屌啦

又唔係封佢哋

放心，俾你抖兩個星期再封過

留言個D人都唔係住係個區
緊係咁講

真係 唔係窮西點會講得出咁樣係好

低能！用你啲錢買番比你食咁都要感恩？
咁班人咪每日要當屋企啲工人姐姐係神

低等生物係咁架啦

三日都食唔曬會唔會過分左

俾d狗餅佢地都支持架

就算黑警打鳩佢地 都仲會講多謝 人賤無計

唔撚係自己比人鎖區，講得真係好聽

你去坐監都有飯食啦 成班真係弱撚智

fb大把5毛

原來咁多人日日和牛
我有時都係食呢d
仲以為政府會派海底撈吉野家

我覺得係串鳩政府 3日食唔哂

食第二餐就厭架啦佢都傻閪, 唔好話,三餐食面個肚裝膠
你估玩FRYCRY PRIMAL咩

我地寧願比少少錢食譚仔, 真係開心飽肚

個傻閪咪日日食公仔面囉, 噢呵呵呵

隔離仲好餸過佢

有得睇無得食

俾狗飯班奴才食仲咁開心

佢哋覺得
冇得食
先係道理，cls

好快輸到笑人果批，
到時你繼續笑人哋攞物資包
自己記住唔好攞

連登仔：貧窮限制想像

餐餐食呢堆野真係放出嚟都腎虧

係咪用牙咬開個罐

食返肉

真，仲一定有工返，黎生唔洗怕返唔到工

呢啲假警犬也不屌啦
抵一世都食呢啲

比人炒埋仲可以拎綜緩

係 連登咁on9你都仲留係到
咪一鳩樣

黃店壞話？
仆街
你走先 你幫你擋住

學19話齋:「小農DNA」

呢啲我願意俾，因為可以幫到受封區影響既人。幫到香港搵到確診人士。

反而被人打爛嗰啲交通燈，地磚，大學設施嗰啲我一蚊都唔想俾，浪費納稅人啲錢。

我中意俾
閣下住太子唐樓交幾多稅
唔拎綜援算偷笑

挺你老母

支竹呀屌

:知足常樂
:正能量

藍絲咁低要求㗎

好呀 藍絲抵死

OnL99，
咩有政府真好，
呢啲先係正常政府要做嘅嘢嚟。

除左別無它選
點解好人好姐要食速食野
仲要講到好似D咩世紀大餐咁

我公司班死藍屍好似成世無食過出前一丁咁，已經話要篤灰叫政府封自己屋企

垃圾食物 隔離營啲飯仲好

挺 你老母咩

唔通餓撚死你咩

佢地多數冇份交稅
咁免費有呢d野送梗係開心啦

日日食公仔麵午餐肉嘅話
真係唔方唔變爛屍

永續封區啦咁開心

特登拆包裝入膠袋？